[資訊] 香港與大陸醫護不同

by HKUSU

鬼唔知香港嗰啲好過大陸嗰啲多多聲咩,你同我哋講冇用,同個濕鳩政府講啦

以觀察為主

唔緊要啦，分返d大陸醫生俾藍屍咪得囉

推

犯左国安法

即係一班讀緊醫但又唔係醫生嘅人嘅想象。

香港 中國
收入: 薪金 紅包
支薪時間: 月初 手術中途

你是但問一個香港人
如果有得揀
揀中國醫生，還是揀香港醫生醫佢
呢個就係最大不同嘅地方

是但問中國人